哥狗離開，下年我地利物浦贏硬

冇哥狗 = 我地利記下年三冠王

樓主熱狗扮利迷

fake new 樓主好柒

我地曼聯有蘇b再現七小福

關你曼狗咩事

假架

樓主熱狗

我由杜格利殊開始迷

今年雙亞
下年三冠
完美劇本

我三十年利迷

認利迷要被起底

Fake news 撚利狗 好仆街

珊瑚海？

晴天

唔啱音

你兩個好on9

怕.jpg

哥狗離開 我地利物浦贏硬
但偏偏 哥不走 騙到我好不開心
還要多久 我利能得到冠軍
但故事的最後利好像還是說了拜拜

哥狗離開 我地最聯重奪最市一哥地位

知啦知啦明啦

洗唔洗咁驚即刻燈

利

既然第1名個主力走左，咁覺得第2名贏硬都叫燈
唔通好似上面叫傻西瓜咁話第6名會贏咩

係啊係啊 你點話點好喇